咁樣落去會點先收到科？

政府跪低

或者

政府對腳比人打斷

咪收到科囉

根本我哋就勝利在望
中國同香港政府而家都只能夠出口術，氹你起大台收兵
即係話佢哋已經冇晒計
仲有美帝等緊補刀

所以繼續堅守冇大台，不篤灰，就贏

咪話核彈都唔割蓆
起集中營我都唔割蓆呀

推

聽日大埔

入黎幫手推記者會

驕兵必敗

我地冇輸既餘地，其實我覺得已經差唔多走到歷史轉捩點。

革命尚未成功
手足仍需努力

驚自己呢邊有人起大台散水好過啦

唔怕解放軍，最怕解散軍

收科？問吓林鄭條撚樣幾時肯回應果幾大訴求先啦。

歷史嘅雪球已滾緊

碌扁港共殖民政府

不要運動收科
只要政府收皮

攬炒

Scorched earth dafa is good

對手就係有埋指揮散水軍嘅能力啊，咁先驚

依們問題唔洗示威者去諗
個結局係由當權者去控制
只要我們堅持下去
就總有希望
那怕是一年，那怕是十年
繼續堅持是我們唯一可做的事
此心永不變

冇得驚
屌那星 頂硬上

一日未贏都唔好講自己就贏 我地無贏過 唔好鬆懈
保持緊張理智

冇贏過
不過就贏
係就贏呀，雖則未贏
唔搞大台，唔篤灰，就唔會大好形勢都變輸